後生就女人靚過男人,中年就女人柒過男人

相同年齡30歲以下 外觀上多數 女人完勝男人
23歲以下更加唔洗講，女仔全盛時期，素顏狀態都靚過一眾港男

好多化妝post罵戰d狗公都用大學住hall 女仔同埋中學女仔素顏黎反駁 女人唔化妝都唔差得去邊做論點，而忽略果個年齡層既女仔根本冇得輸

30歲過後就係慢慢由 男仔靚過女性
40歲 男性完勝中女

你同意嗎?

40唔敢講

但50，60一定男人贏，極小數美魔女例外

所以係咪要等條女40歲先溝佢

準備大戰

唔使大戰
冇爭議
中年女葉瘤都叫keep得好又有腳
都係柒過男人

真係有50美魔女，你會唔會溝先

你問你係咪要等到自己40歲先溝得女都正常d

[url][/url]
後生女 好靚

30歲開始啲女人好極端
有啲keep好
有啲變師奶

中年大叔先至畀人妖魔化得最犀利